Iphone6s 瘋狂彈app🤔🤔

🤔🤔🤔

垃圾iPhone，好正常

iPhone 7 Plus有時都會

我都覺 好食電

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

蘋果統統垃撚圾

冇事喎
淨係20%熄機